呢單野可能係黑警喬裝做既

梗係唔查啦

推